招聘啟事：傳道人！每個人都可以做嘅兼職

不論你本身職業係和理非定蔥蔥子，你都可以做埋呢份兼職:

傳道人

彈性開工時間/地點，非常缺人！

事源我今日同朋友去茶餐廳食野，收到tg不同group都有人話ATM大排長龍，有個別銀行仲限制取款！

咁既消息我當然即刻同我既朋友講：哇我岩岩有個frd話出面既ATM機超多人排隊，仲限每人拎4000蚊，會唔會擠提架

唔知係咪我講野習慣大聲，周圍好多中年人都聽到我講野，佢地有d人都即場同自己既朋友討論。我即刻叮一聲！係喎，藍絲/老人家唔會睇連儂，消息都唔靈通，餐廳聽到既野係佢地其中一個主要信息來源！

以後有咩想spread開去，只要夠多人做傳道人，就會做到文宣

好處：

-突破同溫層
-唔洗透漏自己立場
-完全合法
-0成本

做法：

-有朋友同你一齊，就同朋友講你想講既內容，聲線唔洗特別大，更可以扮細細聲講

-無朋友一齊就扮傾電話/用WhatsApp錄音功能

-不限於餐廳，搭巴士小巴或者等車都得，隨時隨地開工！

-講d咩講幾多自己決定，但建議一分鐘內、同埋分幾次講，否則太假

-建議講真野、生活化d、唔好屌9任何一邊，要講對淺黃中立藍絲有直接影響既野，要稱狗做警察、稱黨鐵為港鐵

例子：
-惡法有咩影響：股市會冧、外資會走、影響旅遊業打爛好多人飯碗！

-國際睇法：馬來西亞總理建議林鄭辭職、新加坡向香港發旅遊警示！全球都唔睇好緊急法

-生活化：港鐵年年加價！又唔開站服務市民，只為警察服務，721、831港鐵無做過野保護市民！

-仲有大把可以自由發揮！！

一齊叫朋友加入傳道人行列啦！

幫下p牌推啊

1/10

2/10
呢行長期缺人

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

3/10

應徵全職傳道人

4/10

5/10

6/10